聽日除咗有線新聞,蘋果同外國傳媒之外,儘量唔好接受其他傳媒訪問

對住党媒可以玩膠嘥佢時間

如cctvb直播，上鏡才黎料

識玩 扮下藍絲先

上鏡背台詞支持送中可以收3000人仔

經過CCTVB大叫無綫新聞 是是但但

CCTVB會唔會派記者係人龍入面直播扑咪呀？
直播緊時有人整屌你老母無綫新聞，袁志偉激到立即cut live架啦。
前幾日六四晚會搵主播9up幾秒，連記者直播都無呀。

now每況愈下

有線係奶共台，唔建議向有線埋手

呢個似係驚比人秋後算帳多d
雖然香港都會

唔駛喇，我全家都好幸福